太子站恐襲有條撚樣話阻住佢返屋企

屌你老母呢條撚樣咁都講得岀
呢條仆街仔淨係識問阿媽攞錢返大陸溝女 唔關心下香港發生咩事淨係識去玩 真係好撚on9
但係千祈唔好去ig騷擾佢

sorry for 1999

唔識打字？

係應該要開車wo